係咪應該整返個聲援侵侵集會？

唔好當侵侵係condom

好似有個聯署係支持侵侵

聯署同集會兩種性質
可唔可以為侵侵做一次靚畫面

支持

或者FACEBOOK一人一POST簡單D、直接D、快D

你係咪戇鳩
侵侵已經被各大social media打壓
呢個時候香港要集人出黎上報紙聲援侵

As much as trump trump supposed Hongkong

We want to express our support to him

At this very moment where evil and righteousness have been well separated and presented before our eyes for us to make a decision

As much as trump trump supported Hongkong

We want to express our support to him

At this very moment where evil and righteousness have been well separated and presented before our eyes for us to make a decision

你都識講比media打壓
美國國內既撐侵遊行都唔報
你覺得香港人遊行撐會報?
我覺得你戇鳩D

你仲要集人 比你兩星期好冇? 一陣冇人去 你柒 有人去 唔報然後再比連燈仔屈係送頭
一人一POST多謝侵 快靚正 侵即時見到 有乜問題 請問?

唔好得罪拜燈